人民日報--香港教育局宣布停課只會讓更多學生參與暴動擾亂社會

林奠中圈套

人格分裂?

林鄭：仆街中計

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.